今年歐聯 曼城同巴塞邊到傻鳩D

曼
億萬大軍
一個250身價 等於對面成隊人
哥帥傻鳩排鳩陣
輸比法甲唔知幾多哥

巴
自稱世界最強球隊
有最強球皇在陣
成億既世三電話佬
比人炒8:2 仲要借將入返自己2球

曼
巴

唔洗問一定係巴 成億買條友返黎然後借出去再幫手炒9自己隊

曼7好多
巴全世界都知佢唔夠班
但曼就...

一定係巴。
1.4億買狜返來唔識用。
人球咁踢去拜。結果入返自己兩粒加一助攻。
一個唔覺意狜拎左歐聯仲要補多500m俾利。
重點係俾人數8粒
真係面面俱柒。。。

Why not both

最三係傻鳩維度爾賽前9up

比錢開房叫人地中出自己, 分分鐘遲d仲要拎埋錢出黎落仔

仲有野可以柒過咁咩

中出8次

樓豬係巴狗

巴一年柒過一年

疤柒好多

8比2恥辱比數，唔知以為係阿仙奴

仲要俾借將出場15分鐘就2g1a，個借將仲要係億幾買返黎

然後仲要已經季季用過億買水貨廢撚到

數漏左祖記喎，如果鏝都柒，祖都差唔多姐

點都係疤狗

祖都係輸作客入球 加上球12碼都係鳩吹

點睇得出

疤唔駛講啦
第時講返最多係講250空龍射上天
疤就俾人講足一世8比2

仲多隊曼聯

然後對家拎冠仲要比獎金古天奴

強隊

今季來講邊隊可以同巴塞鬥

講緊歐聯呀 曼聯出返去啦

2隊都on9
鏝狗吹到迪布尼係世一 結果成學得隻聯賽杯 柒撚到呢
疤狗唔駛講啦 贏完拿波里串77 之比拜仁請似八事可樂